求 泰版波衫 網上店

唔怕假貨，只怕冇貨

想買舊款波衫，求網上店推介

秦版咪就係假貨囉

會 依家報警